他為了她和我分手

我同我ex拍拖拍左2年幾！
就係2016既11月中，他在電話中說我們分開一陣子。
個時候我都好奇怪。之後11月27號，我約左他講清楚。
他說他要和我分手！我就猜到他是否識左第二個，點知就係！

跟著11月28號，我打比他，問他我地仲有冇可能。
他又話仲愛我，話發現我比個女仔好，想同翻我一起。
話下年同翻我一起，同個女分手。

於是傻傻的我選擇地相信，而12月23，他和那女人還去了旅行。他告訴我是之前買落，唔去唔得。

到左12月30日了，有一通電話打來。是他的電話號碼，我一聽。

點知係把女人聲，叫我唔好再找她男友。
又話自己宜家有左bb。

過左一陣，ex又打黎。話，對五住，以後不會再找我，跟著好快cut線！

我打翻過去，ex仲話聽日3人出黎講清楚。

成件事，個女自稱不知清，不知道自己係第三者。

我好唔開心，因為我唔明白，點解個ex如果唔鐘意我，點解又比假希望我，話咩同翻我一起，叫我等。

宜家我等左了，快1月了，你就話都係唔同我一起。

點解你要欺騙我？

一句對唔住唔係大曬！

一點也彌補不了你對我的傷害。

仲要你係我初戀，你叫我以後點樣再相信愛情？

點解可以咁對我！

我同你情況差唔多 佢又係為咗她和我分手
同樣係初戀 同樣她唔知自己係第三者
我依家都變到唔相信愛情

絲打唔好等佢啦 老老竇竇 佢走得一次 都會有第二次 仲要依家佢現任打埋俾你 咁做咩仲要作賤自己呢？

你值得更好嘅人珍惜你 冇必要將時間放喺一啲唔值得嘅人身上 起碼我係咁樣同自己講

知道了，要堅強

好彩有左bb既唔係你又睇清楚對方
有賺

既然已經冇左一年
咁就快啲抽身出來
無謂再唔開心落去
以後學精啲
感情野係一就一
係二就二
唔會有可能